Задача 1 
	01.Вводится целое число от 0 до 100
	02.Проверить лежит ли это число в промежутке от 10 до 20 {
		01.Если лежит, то проверяем его четность {
			01.Если четно, то присваиваем ему его же значение поделенное на 2
			02.Если нет, то присваиваем ему его же значение умноженное на 2
		}
		02.Если нет, то присваиваем ему то же значение умноженное на 2
	}
	ВАЖНО: Сделать это задание с помощью кусочно-заданной функции
Задача 2
	01.Вводится целое число от 0 до 20
	02.Если оно лежит в первой десятке чисел, то вывести какое это именно число в формате текста
		Как должно выглядеть: System.out.println("Четыре");
	03.Если оно лежит во второй десятке, то просто вывести "Вторая десятка"
		Как должно выглядеть: System.out.println("Вторая десятка");
	ВАЖНО: Сделать это задание с помощью switch или if (а может быть и то и то, но надо подумать как лучше)
* Points: 2
